正式宣佈香港仲衰過葛咸城(Gotham)

蕭叔叔fb借相

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

民宣用呢個idea好 外國人易想像

呢個全世界都明

Gotham都叫有個Jim Gordon

無蝙蝠俠既Gotham

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

Gcpd 點corrupt 都好，都有James Gordon 帶領班好警察抗衡,香港警察有邊個？

推

請你地嚮自己facebook用英文post俾外國朋友睇

721
811

721 811

香港而家真係仲衰過Gotham, 係season 5 入面，haven被炸，有無辜市民傷亡，起碼penguin, the riddler, Barbara 同GCPD 都聯成一線搵真兇